求救 我要買物資！

我認我遲鈍
唔睇post都醒唔起前線多小朋友 有機會唔夠錢買物資
我認我淆底 廿幾歲女 穩定職業 好想去前線 但唔敢

而家只想略盡綿力！
求救 邊到買邊款口罩最好
買完後拎去邊
M記禮劵買埋好唔好

PS 現場 + 直播 睇到前線既手足 好英勇 好型仔
勇武巴萬歲

[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

發夢見到通常前面會有物資站，或者俾物資鏈都得

push

謝謝！
遮有無用

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有無邊間黃底推介

有物資組
有心

推推
有心幫手

要買就買豬嘴
最好防埋眼既

豬嘴
普通口罩冇用的

M記禮卷驚冇人肯用
買埋浮板

❤️

R95活性碳口罩，好似都ok

3M R95活性碳口罩 有用 防到催淚煙

真心唔好買醫院口罩/N95口罩/普通非氣密眼罩
戴左等於冇載
買R95會好好多
當然豬嘴就更好

邊到買
Sorry for 伸手黨

新填地街 廣東道好多
有間叫派達好似幾好

豬嘴 濾罐前線好需要

Thx!